覺唔覺港女戴畫家帽（紅色）好撚正

加條闊腳褲

有圖未

胖妹

阿冰囉姐係

係我色盲定點

自己諗返隻色

個樣衰到呢 免費都唔屌啦

唔覺

喺條街見過有死肥閪戴呢種帽 柒撚到

肥閪好中意整色整水點整都係柒嫁啦大佬

唔覺 好撚柒

女仔淨係著黑絲夠

咩都唔著會唔會好D?

短頭髮會襯好多

不過都係睇人

屌你真係係女都岩

唔關頂帽事